［求置頂］作為無家可歸仔女的後盾

反送中運動已經百多日，而我地自八月尾開始運作至今，一直有好多支持我地嘅各位家長，令我地可以總共幫助超過130名仔女，現時亦正同步支援17個仔女。我地主要希望為未有地方落腳嘅仔女安排住宿，近日交通封鎖問題越見嚴重，需要幫助嘅仔女有增無減。所以，我地好想大家諗諗辦法一齊幫仔女。

除咗令仔女有地方容身，減低流落街頭被捕及遇上危險嘅可能性外，我地都希望令仔女感覺到身後仲有人會支持及關心佢地。唔少年輕人因為參與運動，不被家人明白；「和而不同」並唔係每個父母都做到，曾經向我地求助嘅仔女表示家人唔認同佢上街，將佢趕出家門，隨後更換家中嘅門鎖，而佢只係一位未成年嘅女生。其實，仔女除咗無容身之所，心裏亦承受住無比嘅傷害。

老實説，經費比我地想像中大，我地亦唔係財雄勢大嘅人，但越幫得多仔女，令我地越堅定要支持佢地。因為佢地嘅付出，遠比我地資金上嘅付出。明白到礙於好多嘅情況，未必人人都係前線，但我地希望大家都能於能力範圍內幫助仔女。可能你地會質疑我地係咪呃錢、又可能有人會話係咪呃啲仔女上酒店，但我地問心無愧，被我地幫助過嘅仔女安全就已足夠。而呢一刻，有十幾個仔女聯絡咗我地要幫忙。

最後，呢場硬仗一日未完，我地都唔會鬆懈。面對暴政

香港人，反抗!

仔女有屋住2

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

支持長搞推上國際

明天見

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場

推

自推1次

自推2次

自推3次

推！

自推4次

自推5次

想幫手 點幫

可以入group先